\begin{longtable}{ | m{4cm} | m{10cm} | }
	\caption{Plano de Testes}
	\label{tab-teste1}\\	
	
	
	\hline
	Contador & 001\\ \hline
	Prioridade& Média\\ \hline
	Localização& Tela de login\\ \hline
	Objeto de teste& Autenticação\\ \hline
	Caso de teste& Campo vazio\\ \hline
	Pré-condição& 1 - Campo senha estar vazio\\ \hline
	Procedimento& 1 - O usuário não preenche o campo senha \newline O sistema exibe uma mensagem dizendo que o campo não pode estar vazio\\ \hline
	Resultado esperado& A mensagem: "Esse campo não pode ficar em branco", aparece\\ \hline
	Evidências& \newline
	\includegraphics[width=6cm, height=8cm]{PlanoTeste/teste001.png}\\ \hline
	
	
\end{longtable}